起身痾夜尿啦

訓唔著

咁唔好瞓

痾咗嚕

大家傾下

連續兩晚失眠，希望聽晚可以訓得著